星座撚幾時先收皮

有無仔同女都唔撚關你星座

樓主一定係xx座

唔用星座點開話題